有無人有類似經驗？

雖然有兄弟姐妹但又細到大都係好獨立自主，例如工作讀書。唔係好覺得親情好重要！太過close會好唔慣甚至有壓力。

年齡差距太大？

咁又唔會。可能係我係屋企之中我最細 好多野都有人幫我 我自己同屋企人比較close同好Friend

就咁睇唔似獨立自主 只係你地關係唔好

關係唔係好close又未至於唔好。但就係無感覺！